# Bomberman. #

###Об игре###
Игра жанра квест с видом от 3-го лица. Персонаж должен найти ключ и добраться до двери. По пути ему встречаются разные препятствия.

###Персонажи###

Главный герой:
В игре один главный герой. Персонаж может устанавливать бомбу.

Луковица:
Она движется быстро и может преследовать героя. Если догонит, то уничтожит главного героя.

Осьминог:
Сильный противник. Его можно убить только взорвав три раза.

Враги-клоны:
Они похожие на главного героя. Всегда думают в какую сторону идти. Могут устанавливать бомбы.

Предметы
	

Ящики:
По всему свободному пространству карты расположены ящики. Чтобы дойти до двери, нужно их взорвать. После уничтожения на их месте могут появляться бонусы.

Ключ:
Нужен для того, чтобы открыть дверь. Спрятан под ящиками.

Оружие игрока

Бомба:
Нужна для того, чтобы уничтожить все препятствия.

В каждом уровне спрятаны бонус предметы.

###Сюжет###

Цель игры в том, чтобы уничтожить всех врагов, взорвать все ящики, найти ключ и открыть дверь. И перейти в другой уровень.